求吊醒 點樣先可以放低唔中意自己既人

執迷不悟中 明知冇可能 個腦仲係諗住佢

完全脫離 冇接觸就得

會番工見到 我諗要避下佢好d 一傾落計我又會諗

成日見嫁咩，我有啲同事十幾日先見一次

搵啲自己鍾意嘅做

我一星期見一兩次啦 不過都做埋下個月就完 到時候應該可以完全脫離

Cut contact
發掘新興趣
學新嘢

係真 要分散注意力

我日日見 屌

避佢避到quit

ff沒有錯

表白

無可能

一靜落嚟就會諗起佢
做嘢個陣佢個樣都會間唔中係個腦浮現出嚟

我諗我真係無得救架啦

鍾意我就得

我宜家就exact7ly係甘 煩到我想打7自己

唔想中意任何人宜家

搵friend傾吓計出吓街等自己冇咁悶希望會少D諗起佢

搵下一個目標

咁搵個鍾意你嘅人
搵我

每次諗起佢
個心就痛一痛
連apple watch都感應到異常心跳

我都好痛
諗起佢對我嘅反感真係想撼頭埋牆

頂 我就係甘 仲要好開心甘同你傾計